5000蚊題目：乜野植物最標奇立異？

Iq題，要連埋解釋，4頁公佈，算易所以無hints，銀行過數

奇異種子誕下的 奇異草

朗哥，因為著長袖

All wrong

咩咩花

因為你去咗平行時空

有人挑戰未

標蔘

乜野花識溜冰
葉邊個部位最得閒
食人族最中意食咩植物
有咩榴槤會響摩天輪食

如果有人成功答啱，而且樓主冇走數，成功過數比答啱果條友嘅話，我切埋條丁都得

我唔走的

植物人

IQ題出題人應該post埋答案個hash